如果Stewie2k老豆老母冇移民去美國，佢喺香港會點俾香港人笑

當佢喺香港出世都係想做電競選手，首先小學時狂玩CSO玩到呈分試炒晒，結果入Band 3。之後喺學校同印度佬打交俾人拍片放上網恥笑。再嚟開始玩CSGO比賽時又俾香港人恥笑

比人恥笑同時仲會有人話香港冇人才

原來佢係香港人黎㗎
btw仲有amaz

邊撚到有機會比你打比賽

打mm 已經比班外掛仔打到你懷疑人生

難得組到隊打香港區比賽 練習個時 呢個又返工 個個又溫書 最後？不了！

唯有安守本份 搵份it狗工 無人會識得你

This is Hong Kong

佢打得好勁

佢會畀牙輝鬧到喊

成為第二個五河

The Smoke Criminal

佢老豆老母係，但佢係100%美國人，呢點要講得好清楚

佢會入左inchking打爆Titan 打到scream喊

佢終於返黎佢第二個屋企 有冇人諗住去見佢